又到遊行親子日

照慣例啦
行到熱打完卡就走 仔仔仲有好多功課要做

聽日準時番工 有冇人知幾時又再有親子日呢

我覺的真係好有教育意義呀

有d曬 記住帶支水比仔仔

一個月遊一次，最緊要捐錢

邊度

快d出黎支持啦 最重要身教

人妻好正.

無論結果係點都要走黎
話比政府知自己訢求..

好叻豬媽媽.

給果唔重要呀 最重要係有多d親子活動